請問李城需唔需要空難？

老闆咪空難左囉